香港市民應支持黃大仙居民保護家園

班狗出納稅人糧 住納稅人比錢起的宿舍
而家反咬黃大仙居民 香港市民應全面支持他們
支持黃大仙居民保護家園

推

旺角街坊開始開窗屌黑警

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略